[月經] iOS集中討論區 (33) 史上最垃圾 iOS 11

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon
價已加

係咪今晚出正式版11.1

iOS 11.1 快將推出 (9.2-9.3.3, 10-10.2 Jailbroken)

盤古：

Yalu：

11.2 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

屌那星 睇完x d 片想貴5000都狗沖

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗 注意iOS 11開zoom後係app內出home會慢少少

Spotlight計匯率

望就望11.1正式版好啲 變返一個正常嘅OS

Check電池容量
Battery Life by Victor Robinson

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

諗下好喇

唔似會好慢

應該睇環境

望就咁望

呢啲功能可預想玩兩玩就唔用

6s plus 升左ios11，運作冇咩問題，係開關app動畫疾左，feel到有0.1秒延遲左右，係咪正常？

疾左係正常

成日講ram做乜
舊屎iphone邊有人理ram㗎
個os寫得唔好先至重㗎啫

其實ios10咪又係好地地(起碼冇lag得咁過分)
今次ios11連用6s/7都聽過有人話lag, 你就知幾嚴重

whatsapp唔知幾多年後先support

係7plus都lag

8plus物勉勉強強頂得順

但8plus粒cpu同iphone X一樣都係macbook效能

iPhone X preview

老灣機城留名學野

Tim Cook食屎啦 將ios11寫到android 5.0咁撚柒 遲下ios12可能要6gb ram+iMac效能先夠玩

Animoji點會成日用呀

11.1冇咩野喎

唔係下話 7plus 11.1 b5好撚廢

ip7就真係唔覺lag嘅,不過好多奇怪bug

覺得好大機會11.1 beta 5就係正式版，唔撚好呀

Beta 5 倒水問題有冇改善？

唔清楚 7 Plus 10.3.3升上11.1 beta 5

咁你有冇覺得食電咗？

想問邊到有得睇apple tv 有咩app 可下載
係itunes store 搵唔到既

一定有！100%出門連續玩40分鐘左右到98%，10.3.3果陣100%出門玩1個鐘左右到98%

例如？

除左比beta 4用多左電，又唔見好多bug

Podcast好撚廢，唔係連線問題，係成個介面好亂，冇iOS 10咁方便

The iPhone X can't tell the difference between identical twins

Twins test fail

咁快有11.2 beta 有無人升左

Interestingly, Business Insider's results contrasted directly with Mashable. In its test, Business Insider first had one twin register his face and then simply try to fool Face ID by wearing a hat, glasses, and a scarf, and Apple's security system unlocked every time. Then, his identical twin brother raised the iPhone X in front of his face, but the device repeatedly failed to open and was apparently able to distinguish between the two brothers.
I was pretty shocked that the iPhone X could really pick apart the details between me and my brother considering some of our own family members can’t tell us apart. So, yeah, it was a pleasant surprise knowing that Brian can't break into my iPhone X and I can’t break into my brother's.
It's worth noting that Apple itself admitted that Face ID may not be able to distinguish between identical twins during the iPhone X unveiling on September 12. Phil Schiller said at the time: "The chance that a random person in the population could look at your iPhone X and unlock it with their face is about one in one million. Of course, the statistics are lowered if that person shares a close genetic relationship with you. So, for example, if you happen to have an evil twin, you really need to protect your sensitive data with a passcode."

Face ID also runs using the smartphone's A11 Bionic chip with a built-in neural engine and Apple has said that it will get smarter over time, so in the future more sets of twins might discover that Face ID more accurately tells them apart from their siblings.

LM

podcast其實不嬲都亂撚到仆街
有好多位要自己係咁試先get到點用
反而ios11係cut咗好多不明所意嘅掣
只係個介面都仲係好亂

蘋果要漢化 iOS 的傳聞在中國流傳了數天，有不少傳聞的漢化 App 或功能名稱流出，但蘋果要到 iOS 11.2 beta 1 才套用這些漢化名稱。目前漢化名稱只適用於中國用戶使用，其他國家的用戶使用的話，把 iOS 11.2 beta 1 轉換成簡體中文以及設定國家或地區為「中國」，就可以將 iOS 介面變成簡化字了，你可以從 Springboard、設定等等介面看到大量漢化 App 名稱，小編就總結了在 iOS 11.2 beta 1 出現的部分漢化名稱。

Wallet：錢包
Podcast：播客
FaceTime：FaceTime 通話
CarPlay：CarPlay 車載
Night Shift：夜覽
Handoff：接力
AirDrop：隔空投放
AirPlay：隔空播放
AirPrint：隔空打印
Genius ：妙選
Flyover：俯瞰
Power Nap：電能小憩
iMovie：iMovie 剪輯
Touch ID：觸控 ID
Live Photos：實况照片
iCloud Drive：iCloud 雲盤
Dock：程序塢
launchpad：啟動台
Safari：Safari 瀏覽器
iMessage：iMessage 信息
Animoji：動畫表情

想問下如果用緊beta 第時出左正式版 點樣update過去？ 會唔會冇哂啲data?

iTunes update

唔會

打死都唔up 11.2beta1住
雖然而家11.1beta5都虧撚到仆街
希望正式版唔倒水加正常啲啦
TIM COOK正仆街

Beta 5 都咁廢 唔差在上埋11.2 幫下我地做白老鼠

有無人上左ios11會咁
定中左毒

上左11.2 DP1
整體上流暢左 食電同11.1 DP5差不多

用半日到就會有個野彈出黎話要你update iOS
Reboot就無事
除左咁無乜大bug

Reboot就得
不過隔幾粒鐘又會發作

不了 不過呢度好似有巴打上咗

icloud photo 嗰到想點
我想熄咗個photo backup 又唔得 一定要我長開
搞到我依家backup唔到部iPhone 成日話我冇位

Apps震果陣右上有done 制

幾正

有得force touch 轉app未

我，11.2 BETA 1 煩到死

11.1已經有

有單手mode

求救 我而家用緊11.1 beta5 但收唔到11.2 beta1 update
點解決

Public beta同Developer preview分開架喎

原來係咁 多謝你解答
我都喺唔update la

不過可能今晚出pb都唔定架

唉屌 我都係咁
乜撚野bug黎

已出11.1

有冇白老鼠

出左11.1

實情係beta 5黎

即刻更

係咪同PB5 一樣build number?

iOS 11.1 introduces over 70 new emoji and includes bug fixes and improvements.
Emoji
Over 70 new emoji characters including new food types, animals, mythical creatures, clothing options, more expressive smiley faces, gender-neutral characters and more
Photos
Resolves an issue that could cause some photos to appear blurry
Addresses an issue that could cause Live Photo effects to play back slowly
Fixes an issue that could cause some photos to not display in the People album when restoring from an iCloud Backup
Fixes an issue that could impact performance when swiping between screenshots
Accessibility
Improves braille support for Grade 2 input
Improves VoiceOver access to multi-page PDFs
Improves VoiceOver rotor actions for announcing incoming notifications
Improves VoiceOver rotor actions menu when removing an app from the app switcher
Fixes an issue for some users where alternative keys would not display when using VoiceOver with Touch Typing
Fixes an issue where the VoiceOver rotor would always return to the default action in Mail
Fixes an issue where the VoiceOver rotor would not delete messages
Other improvements and fixes
Restores support for accessing the app switcher by pressing on the edge of the display with 3D Touch
Fixes an issue that caused cleared Mail notifications to reappear on the Lock screen
Fixes an issue in enterprise environments that prevented data from being moved between managed apps
Fixes an issue with some third-party GPS accessories that caused inaccuracies in location data
Resolves an issue where settings for Heart Rate notifications were appearing in the Apple Watch app (1st generation)
Fixes an issue where app icons were not appearing in notifications on Apple Watch
For information on the security content of Apple software updates, please visit this website:

Shit...

觀望下先

屌 唔係掛 用beta5當正式？
我photos有bug啊大佬

已更？

未啊 但beta5用家睇軟件更新個頁未見到嘢
第一次用beta唔知咁係咪正常

你pb?

你真係幾撚正

等緊白老鼠

咁beta 4升唔升正式好

唔好啦
我11.0.3想上beta4都冇得上
利申:7

係 pb5

down個ipsw上啦

得咩？我仲意為會直上beta5

一樣係15B93,咪即係beta 5

11.2pb呢？

dllm
仲唔fix wifi同藍芽唔係真係閂呢樣野

啱啱已上11.2 dev beta 1，開機快左少少，開多工處理反應快左，整體都流暢，電量聽晚報告
利申：7 Plus 11.1 beta 1上11.2 dev beta 1

死心啦，唔係bug 唔會fix

有d人覺得咁樣方便d既

自己都係習慣唔用就入設定熄

岩岩見有人用unicode留言
差啲以為部機壞左
Unicode D字真係好核突

係咪我？

我出親街都一定熄Wi-Fi
返屋企又會熄咗個數據
所以setting基本上一定要入
利申 :10.3.3

究竟ios11可以完全正常未

唔係
熱門個萬聖節post ar
勸你唔好入 D字睇到我好不安

雖然還未正式上市，但 iPhone X 的使用技巧已經陸陸續續在網路上曝光。而 iPhone X 的主要功能之一「Face ID」實際上也有特別的使用方式，只要掌握一個簡單的步驟，你的 Face ID 解鎖將變得更加快速而安全。

Face ID 的安全性相信不用多說（可參考本站文章），但是快速呢？在 Apple 發表會上，我們看到該公司軟體工程資深 VP Craig Federighi 示範時，他是先讓 iPhone X 認證完成後才向上滑解鎖手機，可是較少人知道的是，這個步驟其實可以反過來做。

在 iPhone X 當中，用戶可以先喚醒裝置，並向上滑解鎖你的手機。此時你的手機還不會真正解鎖，而當用戶完成臉部認證之後，系統才會自動解鎖你的手機。這意味著「當你需要使用手機時，手機就能馬上解鎖」。

原來可以掉返轉，只要係著mon後即刻slide就可以秒解

新手一問，如果iPad mini 都想升11.2 dev beta係咪用番iPhone 同一個Profile就ok

我都係出街就閂wifi, 返到公司/屋企閂data既人黎，iOS 11可以係Control centre閂data但唔可以閂wifi, 我覺得真係turn off好過disconnect既，反正以前jailbreak個sbsettings, ccsettings都係直接turn off

真係好睇你以前習慣出街熄定長開

特燈咁做架算把啦

應該唔係毒黎？
見佢橫跨幾個回覆

如果行出收到wifi個range, 其實都係disconnect左 disconnect個功能對於我黎講係冇用

不過都慣左入settings閂了

漏左樣野
11.2 db 1可以熄單手鍵盤

仲未update ios 11 留名

我11.2beta有彈

連狗lihkg 個web 版仲未睇到新emoji

早就要la
佢個單手mode都唔好用..

Chok依家係咪11.2 db 1？個Podcast係咁彈，刪除再裝都唔得，你睇下係咪咁

我Podcast聽到野 睇到片 7plus 11.2beta

仆街係咁彈咩new iOS果句

我反而冇彈呢句，會唔會Profile問題？我用上面巴打比我果個，係App Store係咁叫我開藍芽

Mbp個mon長期有1點點 應唔應該似mon貼

Pb5 = official?

Gay Cook, fuck you

熄機再開

留個名

6s升左，感覺好似冇咁lag

極度懷疑11.0.1 - 3係想人lag到換新機

戇鳩鳩，beta5當正式

點熄？
我整完仲有

同你一樣
IOS 10最好

真心on99
本身beta4近乎完美
Beta5就加返哂d bug 班工程師真係好廢

11.0都有呢個版面㗎喎

所以我繼續上11.2
已經當啲bug係生菜咁食

我11.0.3果時熄左就真係無左
升完11.1之後 setting入面連呢樣野都無埋

最好笑係同一個iOS version
iPad冇問題（除左倒水）
但iPhone係倒水lag機多bug乜都齊

利申Pro 10.5同8+

10.3..3 6s plus 升唔升好到底

呢個真 iPad 2017都冇問題
班友仔係咪集中火力整iPad唔理iPhone

新銷售策略

AppStore 係咪真係冇左課金榜？

唔好做傻事

驚咩

想換機就升

Touch ID 應該以後唔會出現

用緊beta5， 點解收唔到更新

預左
連mon底指紋都唔搞
全世界直飛去面部解鎖

Air drop 個setting 去左邊

3D Touch control centre 左上box

因為 beta 5 = 正式

Wtf...垃圾到...

垃圾apple用一個多bug過beta4嘅sofrware做正式版

引鳩d an機搞faceid, 兩年後an機推到似apple既faceid之後搞返mon底touchid

Face id個concept 咪又係人地搞先

Mon 底Touch ID 應該都唔會返嚟

Del 左個profile 再裝返就無事

其實3d touch個設定icon可以入去熄wifi
唔會麻煩得過centre好多姐
定係我wow左?

唔得喎 你試下熄完禁SETTING睇下WIFI 有冇熄到

全部都冇，去整機啦

引用下sony post 做法
洗左機reset 下先

Telegram 新 beta 有 theme 同 night mode

佢專登咁整，fix乜春

但唔係古怪用法真係冇用咁濟，寧可佢唔show出嚟
唯一諗到有用係有時wifi訊號太弱手動斷開佢

閂左都會disconnect, 藍芽我都明既，有機會真係有幾個device用藍芽連，disconnect左呢個可以自動連第二個，但wifi…

咁做其實冇咩用
由其熄data

apple而家整埋粒data掣出去control centre我都覺得係為整而整

屌你老母咁撚大粒字做乜

鬼妹

唔好俾我估中iPhone咁樣整完
其他Android廠又會on99跟埋一份

幾時可以set bg pic

我都係叫我開藍芽

對apple好失望

依家部8plus打柴後就轉會了

人地os愈出愈順 我地就愈出愈buggy 局你換機 玩一年又要換

仆街tim cook

一定信你嫁

我會雙修

8+打柴要4-5年時間...

想問下用緊11.1 b4點樣update做正式版？
OTA升唔到

11.1感覺食電過11.0.3

屌你 呻下姐

但對比以前 5s年代 依家iphone真係令人幾失望

希望11.2會好d

咁快有未來人

明明呢個post嘅人最心水清

Apple用iOS11黎放棄6plus

6+用緊11.1
只能夠說10.3順好撚多

有冇iPhone 8用家
想知Qi充電器用單圈定雙圈好

雖然我用iPhone 7未關我事，但下一次上到iOS 12就應該輪到我，apple正賤精，想咁樣迫人換新機

解決左食message呢樣野先啦

你講緊倍思個雙圈？
我有
另外我都有個Momax單圈

有d位好似睇powerpoint咁

應該去到ios13先
12應該會係se同6s

下次係6Splus

睇黎依家要諗定老豆老母下部iPhone用咩

請問apple store 幾時有得睇 x 實機

想問11.1 有無解決
多工Lag 機
同埋 直向橫向bug?

唔記得講 8plus

巴打咁你用落覺得邊個好d
上網睇d人話雙圈會互相干擾 都唔知係唔係亂吹

其實A10都未用盡 都唔明佢做咩一年就整到咁Lag

se未上11.1開始都lag lag地

其實我覺得冇大分別
雙線圈快少少（真係少少）但個座都熱啲

一係Apple閪逼人換機
一係班developer廢唔識optimise

老豆已經投訴緊部6s+窒
老母就話煲劇好快冇電

唔好上

好既唔該巴打
咁買單圈啦

睇片唔知做咩好易熱

我屋企人用緊7+
一用佢部機我就會諗我到底用緊乜鳩電話
點解個順暢度可以差咁遠

認真face id話孖生fail左
好難說服人安全過touch id

孖生開到wo

我尋日貼左，一個網test fail一個ok

放枱真係解唔到鎖

冇事果段片

咁本身係預左相同DNA都開唔到

但太陽眼鏡又得

Apple 發佈會都講咗Twins 未必得

測試個twins咁似樣

我地香港個twins就唔得la

好野

真？
但倒唔倒水過10,3,3?

仲用緊10.3就咪撚升

果籽facebook 有女人實試落妝face id

放枱面唔得我會跳海

咁可以講既係 開到果對孖生真係太似

11.2DB1有冇大問題﹖
用電量如何﹖倒唔倒水過11.1DB5﹖
我用緊11.1DB5唔知升唔升好

條女走光

Apple Store 有機試未

圖呢屌你

升左11.1半日,暫時感覺係順D,至少著moon入主頁冇lag果下,有返3D touch多工 不過唔知點解個多工好易一禁再拉就直接飛左去另一個Apps 要輕手D拉先出到揀apps個畫面

iPad pro 10.5入multitasking果頁成日都frame drop喎

集中到而以為iPhone粒電有iPad咁多

開緊會點偷睇電話呀

同埋以為iPhone有4gb ram

打橫擺都唔得

訓係度都好似唔得

最期待都係啲韓妹日日變樣
部iPhone點machine learning都跟唔切個變化

想睇落左妝之後開唔到

後尾中撚左SOS bug 笑撚死我

死仆街gay cook 我用watch都中過

佢plot shape唔係認樣

老實講，一野開鎖唔到已經輸左比touch id

但整容會移位嘛

同埋好似冇左plus mode
home screen冇打橫

整容 咁極端

咁隻手指擦損咗個隻都開唔到

冇

手指濕左都fail

我覺得animation 拖慢咗好多
特別要拉上去拉好遠
Touch ID 同 Face ID 技術上應該一樣快

流程

Touch ID
1. 放手指上reader
2. 開咗

Face ID
1. 放面係cam前
2. 等個大粒鎖打開
3. 拉home bar 上去
4. 開咗

可唔可以比個類似 “rest finger to unlock” 嘅option 比 Face ID
例如:
Straight unlock when scanned
Skip lockscreen when scanned

睇啲hands on發現其實可以拉navigation bar上去先，
部機會係過埸animation同時detect face去unlock

咁會快好多喎

講流程睇落touchid快，但實用係faceid一拉就得

咁啲game廠係咪應該有排先就到x個m額

如果佢有option 可以直入

Face ID + raise to wake 就好撚快

降頻呢個問題係咪仲喺度
我ip7 11.2 b1 45%電得1644mhz嘅

一大堆課金game都要食兩條黑邊
姐係好似用緊8仔咁

8+ Ios11.1+AW S0 WatchOS4.1
兩樣野返到屋企一樣都仲有58%電
8+11.0同11.1用電量分別不大,
但Watch OS4.1用電量少好多 以前正常使用返到屋企應該得返20幾30%,而家仲剩一半,反應仲快左

已經有人試左會自動有黑邊

冇，買apps都要click siri制

而家部6s+粒電廢廢又過保
睇睇下片又超熱
想自己買電返黎換但驚爆炸

我S1 4.1開apps好慢 計時器等左我十秒
開emoji 出黎又係十秒

Telegram beta係咪連唔到contact?

想問下 airdrop 過相時序錯晒 是咪bug

都話force touch 設定個icon有得揀入去熄邊樣野
唔係centre撳完 入setting睇

邊條on9諗到down app要㩒兩下power

唔㩒咪唔小心比＄

咁煩
以前明明一個step就得

Apple 係咪痴左線？
7plus 11.2 beta
聽緊歌 上緊連登 彈notification出黎果下我首歌疾左下
唔係beta就基本野都爛掛

連到，你係咪冇 allow

撳2下 vs 撳3下姐

pay with touch id果度整粒Install制activate Face ID咪得..
姐係你唔用Touch id 裝apps果陣 佢會有粒Install制

今次比我好大既感覺係畫蛇添足

8+ 11.0.2 仲襟用過11.1喎

2個鐘就82%

未升之前應該有85%到

以前玩beta又係有啲好基本嘅嘢都做得衰
有巴打問點解
結果被其他巴打屌「呢個係beta，有bug好正常」
可能apple見大家原來對beta要求咁低
所以爛到底

今日都仲講緊有無化妝可唔可以unlock

之前d 9/10 d Beta都好似冇咁多仆街野

依家啲正式版同用beta冇分別
我已經唔care咩version鳥

有冇巴打解決咗呢個問題

琴日reboot冇再彈
但一日之後（頭先）又彈過

又係得iphone先會咁
iPad完全冇事

參考返iPhone 5

same

政苦app...

中銀個app到而家都未有ip6個size

有無6仔上左11.1？

一入app status bar自動放大

想請問係咪shift+update 上網down果個offical ios11.1 ipsw就得？

Yes

我以為係d app專登咁設計

今次要驗黑點

IKEA finally adds HomeKit support to its Tradfri smart lighting range

平玩HomeKit

屌 啲app好心更新埋個解像度啦，一入到去就放大 好撚on9

有冇人用開wifi 版嘅ipad 會直接係設定度開部iphone嘅個人熱點
唔知點解升咗上嚟11.1 pb 5冇咗呢個功能 定係我啲設定錯咗

要開咗藍牙先用到

ios11.0.2 8+
我而家unlock部機 拉個notification 落黎
點解唔可以向左向右掃?
有時想掃左面睇天氣 以前ios10用慣左
係咪我問題

bug，嚟時得時唔得

呢d小bug就算啦 已經慣左

最慘係11.1正式版 開多幾個大app 出返home 再即刻開另一個app

間中會窒半秒🤦🏻‍♂️好似android機唔夠ram咁

Apple我屌你老母，iPhone 8 Plus upgrade iOS果時話FAIL變撚左磚

其實好耐之前都會，所以一直叫人記得backup

RIP

Polish retailer listing suggests AirPower could be priced at $199

$1588買舊無線充

1588=買三個插但要連住

Btw呢家果種無線charge太反智，所以冇興趣

會有d麻煩 因為ios10已經慣左向左掃開apps記得每日用左幾多錢
我問我個fd 佢11.0.3 無問題 但我而家要升就要升上11.1
都係等多幾日睇下人地d報告先再諗升唔升11.1

有backup開，但變左磚要搵天材...好撚煩

部 mini4 up o左 IOS 11.2 好似順番 D, 快撚 Ｄ出 mini5 啦屌

dfu咪得

入到DFU就唔係叫磚啦

熜唔到機，reboot唔到，hard restart唔到，DFU唔到，插電腦冇反應呢d先叫磚呀大佬

拎起近距離都叉到就即買

平放$1588 不了

竟然dfu都唔得

有無人法國自從升左11之後，app store不再提供啲賭博app 例如博雅嗰堆

平時d人話變磚但又入到DFU既話，呢D仲有得救就唔係磚啦

冇得自己救呢d先叫磚，偏偏我出事果時 genius bar收哂工

11.2 PB

請問可以屌faceid唔方便未
之前比人話未試用過唔可以屌

睇完蘋果日報試
可以屌

所謂無線快充好像得7.5w 真係多舊魚，普通2a充都快佢多多聲，插條線又唔覺真無煩好多

升左11.1 個網路load菊花都仲似在,到底係乜原因會咁，耐唔耐要reboot 都咪話唔煩

其實好on9，我點解唔百幾蚊買十幾隻周圍擺，全屋無線叉

有冇用siri keyboard?
上次唔記得邊個巴打講 有時要用個語音輸入chok走個轉轉轉

你講出個重點來 梳化隔離一個 廚房一個 房一個 誇張d廁所一個 先差唔多買到一個Air power

有冇人更新左11.2 PB？版本號幾多

15C5092b

點解我上到11.1 beta5之後del左個pb profile
都仲收到11.2 update？

有幾唔放便？

如果開斜望faceid一定比人屌唔安全
你比人攞部機，你一望部機就unlock 咪

巴打 同DB一樣

有無restart?

重新開機？

好似冇

Twelve South introduces new leather iPhone X cases from $50

有入信用卡位真係好c9 阿叔

C9專用

狗會個app

我以前問過冇人覆以為得我中bug
11.0.x升過晒都有事但11.1尋日用到依都掃到左右

其實幾多%電開始會自動降頻，75%都降到落1644mhz嘅

上華強北 放低百幾蚊換電就ok

用app check仲有92%都會咁

屌得

依家屋企一個
公司一個
加埋先兩舊水

apple 野一向無性價架la, 尤其係配件
一條膠錶帶都388

性價係一回事
但無線充呢樣嘢係要擺到成屋都係先方便
Apple依家三舊痴埋一齊

有可能係用緊 low power cores

Here. Let me show you in a video what I mean that Face ID in use is different than Face ID artificially clocked.

幾快喎

比較想知啲騎呢情況（高炒/低炒）夠唔夠快

1600

唔怪得ios11改左喺lock screen㩒通知就直接叫你用touch id ，slide仲慢

有幾多人上主要用既device上左11.2？

我都以為係設計黎

14:15秒

kiki tam

順過 11.1 好多

仲未有人搵動物試下face id?

用塊閪得唔得

塊西無眼耳口鼻

想問下點裝到telegram beta

仼記第一個

唔係應該鼓勵人用apple pay咩? 仲插信用卡做乜?

大把之前update左

咁有d仲未support

6s上唔上11.1好??
利申:而家11

Google plus NAVITIME yahoo weather jp

iPhone X Features Exclusive 'Reflection' Ringtone

同問 用緊11.0
除左舊電用得快之外 都用得好順

個3D touch app switch成日都press唔岩位

想問點撚樣閂咗下面嗰個揀左中右keyboard：o)

勁唔方便

WhatsApp個keyboard 有時會咁樣

之前11.0.3 都係咁

出現咗成朝，好食電，有冇辦法fix。

關左 著緊紫色果d定位

無理由不斷做呢幾個動作嫁嘛

有天氣apps就有

大家其實平時有冇開聲

我部電話代代都係啞巴

me2

我已經兩部機開晒藍牙都唔得

X2
明明setting度關左 但都冇用

成日想轉emoji keyboard時 變左轉左中右

點解ios唔可以整個完美系統 fix好啲bugs 每次大升級就重頭嚟過

係間唔中Lag一兩下, 所以想睇11.1會唔會有改善

11.2 係咪有個bug 會不停彈pop up叫你update ios?

Scmp早幾日都更新左

11.1 Beta 4 係完美架 順滑流暢慳電 當時大家都滿心歡喜 諗住佢就係GM/official

點知apple出多個beta5 d bug返哂黎 食電+間中會窒 然後呢個版本變撚左正式版

Tim Cook食屎大

根本A10性能都未用盡 A11直頭係性能過盛

但都可以俾ios搞到同android同level咁

我敢講 pixel 2 xl用落仲順過iphone 8+/iphone X

係

咁等beta2先up 呢類on9 bug叫人點頂

即係打字果個語音轉文字？ 用一次就整得走？

要開轉mon 就著個功能，但好似都幾食電

比想像好，但講真touch id 好多時未望個mon 都開定先喇

屌你老母Apple
上左11.2夠膽死自己幫我動開左個background app refresh

仲有冇方法上4beta

Q.C.

Me too

得 DB1 先出現
PB1 已經冇咗呢個問題

7plus 10.3.3 上唔上11.1好？

No

PB1 有事

好

唔知以為你用緊

等緊chok仔出iphone x

me 7plus

白貓尋日都整左

N player

咩不斷啊 長off咪得

setting果度關閉冇用 果度係set你default用邊邊

yes 隔一日又有

我係咁做就整走左

i am using iphone 8 plus + xp ...
i can assure you that xzp's responsiveness and speed is the same/even better than ip8+ ios11.1

but 8plus has better camera

iphone X 台機大貨

唔知聽日有冇得walk in呢

邊間

Me 6S

我del左beta profile就無再彈，頂住先

6s同7plus都應該留係10.3.3

ios11唔係俾你地玩的

果頭出面一班人話訂台機仲未有消息，依頭又有人話台機大把課

想問第一日豐澤wilson果d 有無機賣?

唉 好想試下玩部X 但係apple store仲未有 聽日又要繼續做社畜

第一日未必有

聽日咪知班炒家賺定蝕囉

IR都有水位既 aos就

Flipboard, Pro Cam 5 都update 咗support iPhone X screen

Del 左照彈，裝埋tvos profile 都唔work

冇me份

有公司夾埋電訊商聽日搞即場簽約上台就可以拎走iphone x

Tom’s Guide 網站 Mark Spoonauer 用了 iPhone X 共 24 小時，按日常作息使用之後，

他發現利用按 Power 鍵然後利用 Face ID 解鎖需時 1.2 秒，向上滑動進入主畫面要再花 0.4 秒，

但是，利用 iPhone 7 Plus 的 Touch ID 解鎖，只需要 0.91 秒。明顯地用 Face ID 解鎖速度較 Touch ID 慢。

chok唔好咁喇

So9sad
可以等Face ID 2

Razar部電話已經120Hz..

想問下11.2backup咗可唔可以落返11.1

香港都冇得賣

No

除非你本身有11.1 backup

Razer冇headphone jack

基本上我依家買電子嘢個approach係
Apple嘢=穩陣，用多幾年，唔洗最新（因為apple都唔會咁快俾到你）
Android=新鮮，玩一陣就算，追新嘢

11.2成日彈個更新bugs好撚煩

我都係想一買用幾年 但係7plus玩一年佢就開始搞鳩你

8plus新出都唔見得有幾好

係個IOS搞鳩你

1.2 秒咁慢咩?

6S 10.3.3 個 ipsw 仲係 signed...

有無師兄知8 plus 256二手放到幾錢？

肥花有人放$7000

其實佢禁power掣去開mon 已經fail

正常係拎起部機就著mon....

睇Jonathan Morrison條片
好似話tap下個mon都得？

Btw我老母睇完Jonathan條片
係咁話條仔好靚仔
我老豆喺隔離個樣

其實上左11.2 d電怕唔怕倒水呀

咁佢真係幾靚仔

但邊有人禁power 掣去開mon....所以上面個統計唔多公平

舊款啲嘅 iPhone 都有 raise to wake 啦
iPhone X 都要用 power 掣開 mon 會唔會假咗啲啊

佢 iPhone X 就用power 制開mon
7 plus 就唔用，本身已經設立場想X 輸

如果用開6仔或之前嘅iPhone
未有raise to awake嘅話
可能會習慣禁power掣

6史前年代了

況且iPhone x 篤個Mon 都得

呢part 快以前好多

其實iPhone X 有啲似以前

Slide to unlock 唔set 密碼

6仔都直接用home制開啦

其實一樣
IPHONE X 只係篤個MON底, 多左一下推上去
點都唔會係1.2秒+0.4秒果個on9 統計

另外上面條link 都顯示左lockscreen開app, iphone x 快 以前好多

上面條link 部8plus個twitter係第一次開 要load
但X個twitter本身background run緊 唔使load

講unlock—>app open 速度 其實差不多

舊iphone要點上再點下
iphone x 一掃就係, 同以前ip4 唔set密碼一樣

我都冇開raise to wake
直接home制入
如果真係用X都幾大鑊 又要改習慣

你唔係話唔買咩
又要bin呀

why唔用呀
我覺得6s 之後用得最多既新功能就係raise to awake

佢由「好貴唔買」---->「睇下有無得炒」---->「如果真係用...用改習慣」

聽日我pm佢，睇吓點

作為樓主
Chok囝冇理由唔用最新嘅iPhone掛

每日動搖幾%

typical chok

暫時黎講 ip7plus run 10.3.3仲係完爆ip8plus run 11.1

唔會reload app
核電
零lag
過場動畫順滑

Tim Cook你係得既 屌你老母！

倒水

同埋有時照鏡變左開mon

而家60%

7+有d 後悔升左， d電倒水左好多

留名睇變100

RazerD產品qc

聽朝揾你先
睇人仆街binc最開心

入唔到app store
係咪得我係咁

一年貨仔就提你換機

聽日拎機，想問無線充舊野係要另買定點？
有冇d咩無線充電器係可以直立？

Public beta都會彈啦

屌 重要成撚日RESPRING
IOS10無囉

其實吹左咁耐razer到底好喺邊

我估 iphone X run ios11.1都係冇 7plus run10.3.3咁爽同核電

點解ios11可以垃圾到咁

我 8 plus 上咗11.1 用電仲快過 11.03
之前啲人又話咩電量好啲

唔知呢度問唔問得

想問下依家申請日本apple id係咪一定要日本信用卡/電話認證
我上網睇d教學有なし但我冇
利申今日岩岩轉會

用電腦itunes申請都唔得？

見佢個mon咁勁又8GB RAM

11.2 天文台app 又開得返

登出AppStore
入日AppStore
（求其搵隻日版免費Game Link）
（例 ）
"取得"
跟住叫你申請嗰陣應該有得揀 なし

粒u咪又係s835

打字都塞
係咪on撚9

raise to wake 我8 仔用關左真係慳電唔少咁

不過8仔或前嘅機用touch id 來講 ，野野都慣左mon 都未望就按定touch id開機，好難比較

得左了
thx

同感，快左但食電多左

好廢？

暫時黎講係最勁

前6s, 今日新入手8 plus, 感覺上同6s差唔多，電就當然come用好多，以前6s要長開low power mode

咁實唔夠Apple黎既

8仔差左好耐電都停左係99

要8 plus舊電先食得往個又lag又倒水嘅OS

掃mon冇咁疾，kaiboard冇咁易彈，算唔算優點？

不過11.1又好似真係幾倒水

明明beta 4好順好襟電嘅

其實粒電好似仲細容量左，係a11慳電左 好似係

一樣

日本

SE up咗最新果個beta就係咁彈出嚟

去apple換啦

IOS發展到今日
我覺得呢個bug已經唔可以叫做一個software bug
呢個直頭係成間Apple腐爛嘅警號

煩到 每次unlock screen 就彈出嚟

我SE用左超過24個鐘 淨係陣左一次炸喎

以前beta張reg dev, 好少人會用到，出正式果時冇咁多bugs, 依家beta裝個profile就用到，反而正式版好撚多問題，究竟係搞乜撚野

重點
以前有Steve

咁平心而論，多bugs都係7打後既事，6果時steve已經唔係度啦

請問有個pdf 係檔案度
可以去邊度print 出黎

6真係最正iOS
屌打所有iOS version

developers 轉晒印度佬

有冇支援AirPrint嘅printer？
有咪就咁print

屋企無呀
所以想知圖書館個d 有無

Download返個pdf落電腦再save入手指
出面啲機唔會支援AirPrint

好啦
thanksbro

我本身set左個名叫AirPods
呢排佢一連手機就幫我改名做XXX的airpods
搞乜春

Watch OS 4.1

原來wow撚左

出面班友啲”個人簽名”真係燒data燒到傻，下下load gif

如果唔係日日去做運動
apple watch s3 買唔貫得過??
係怕啲電去得好快

但係iOS 6 Steve點都知D掛

麻麻地，基本上係冇乜大用途

G

圖己cap

大家好,

想問下如果ITUNES 想自己入歌edit封面

邊個網最齊歌手專輯封面係 正方形?

買ip7plus定8plus好 諗唔到

我之前係Google image custom size 600x600

總算叫算返d,但音樂都係控唔到iphone果d歌

8plus for sure

7plus已被ios11淘汰

Kkbox果啲得唔得？
有啲google唔到/照低清嘅cover我會拎個封面去scan

買啦仲諗

個M額

Reachability wallpaper

update 完 11.2 就次次unlock 就出現

無得炒,

咁chok囝係咪會...............

開MTR MODE咪得

唔顯示圖片咪得囉

Chok子係咪準備 rock in 買了？

好煩

先達狗玩野咋下話
等睇1點個價點

點解個Photo Stream係iPhone得返千幾張相
之前張相係iPhone睇唔到但其他全部又冇問題
點好

開個價
銀256

photo stream唔係過左1000就開始del頭果d咩

我del完再裝返次profile就冇左啦 好似係 利：PB

銀唔要

聽日睇下點
我重裝過兩次profile
第日又出返黎

Apple is dead

但我之前咁多張都睇到

即係要灰啦
又可以bin

11.1差電差得咁撚慢

唔計功能上嘅不足
的確係好完美，冇而家咁多濕濕碎碎嘅問題

較唔自動load圖咪得
如果唔係就算冇簽名post都燒data

首先用itunes搜尋封面，質素一定最好
(但最好export咗張圖檔出嚟再import, 因為就咁search封面佢唔會食落首歌度 )

其次就用google image, 揀最大size result

搞咩啲recent emojis有啲會重覆

好多人唔明photo stream係乜
不過佢個概念的確係好撚亂
好心apple快啲cut鳩咗佢全推icloud photo仲好

慢過11.0.3
有啲似11.0嗰陣咁

mtr mode連icon都冇埋

😒😒

幾時先有完善既OSX同iOS用呀垃圾Tim Cook

而家同一地點有兩個連過線嘅wifi
如果control centre斷開個wifi, 熄mon再開佢唔識連去另一個wifi
係bug咗定ios11.1改咗嘢？

用住差唔爆

第三方彈kb個bug
如果你開啲好重嘅app(例如地圖/ig)
之後再入返要用kb嘅im app
應該9成9會即彈kb, 好明顯佢啲ram管理有問題咁

用住係叉得超慢

on9插撚左半個鐘得4%

唔知係咪又係11.0嗰陣咁background run緊嘢
不過就唔似，部嘢冇咩點lag

部機又熱到仆街

收到風ios12會更加多bug

本身用beta5既你地 係咪就咁delete profile就算？

定重裝11.1 ipsw

用緊11.2既bro覺得11.1好定11.2好

依家X咩情況？

手已入 好似有陰陽mon

好撚食電

我用緊wo
唔想開icloud

開左係咪會全部機個album mix晒？

去左摸機....
真係無咩特別

大陸唔買得64GB

人地問你部野幾多GB 你答64即刻比人拉

點都係答六十四啦

第一代係咁上下

重開機可以 頂到半日唔彈個通知

蝦蝦蝦

其實唔關裝profile事

真係好撚on9

1日要reboot 10幾次

重新開機

X?

頭先摸機, 有個大陸人講iphone 「叉」

而稍早，Air Power 的售價在波蘭的一間網路電商遭到洩露。從波蘭的貨幣「茲羅提」換算後，售價大約是 199 美元

iPhone 8 plus 早兩日入手
Ios11.1
尋日講電話一路有啲”Dede”聲
係咪伏已中

撚完真機 好好用

Chok仔係時候買啦

買

X原來有得double tap開mon

chok仔：我唔買啦，部7plus用得好好地，又無錢
二日後：已入手

chok好靚仔

單tap

高富帥
用iPhone X
嗚呀

7plus真係好地地

Chok子忍唔住了

邊度有真機試？胃信？

同埋鍾意叫蘋果6/7/8

仲有i6, i7, i8

Moov有好多歌下左架，屌你老母

Every where

有人開箱未？

摸完部X之後，懷疑8咁疾係想焗你買X

Multitask 好唔就手
不過個 Moon 暫時咁睇都幾靚

個app store app正常返，識得背後refresh

係 對上一個星期都要手動

Ifixit幾時會有拆機

少有咁晏都未有

港版係 Qualcomm network chip

好啲

有冇人用lihkg up 相見果個folder 唔齊相
冇哂d 近期相
下下都好煩

有冇人可以解答到我點解iphone 5 mon會咁

中間有一撻

好彩冇手快更新PB

不過其實而家11.2 beta都真係好順嘅,係而家每日都要reboot整走個pop up好on9

8行11.1 點會疾

其實個kill app係咪唔同左定係cut左？
頭先試玩向上滑又彈番出home screen

Hold 係中間再放手

冇電池百分比show 出黎 要拉落notification先見到

依個係咪X獨有？

iphone 5都五年前產物啦 求期去先達換個芒啦

五年前同期android機 有邊部仲function到

X2 好彩及時delete左profile

依家用住beta5(ios11.1)先 等11.2 pb2就升

向上掃 定住
然後長按其中一個app
就會出現kill app介面

iPad都見到

iPhone x keyboard都幾樣衰

幾時先可以原價收部自用

過幾日 walk in 有喇

訂左部18號送 但唔洗食炒睇下有無得早啲有

X個鏡頭係咪仲突過7/8？

chok 仔換左機未?!

11.1用到部機好熱

岩啦，就到冬天當暖蛋用

6plus仲應唔應該升上11.1
仲用緊10.3.2

想換X/8/8+嘅話可以上

咁姐係可以收皮
我都想換8 部6plus用到好lag

而家有無得落返1033

只有iPhone 6s 可以

周圍都有

耐左係咁
我iPod touch 5 同iPhone 5都係咁

你IR比部我

7都唔得

6S行 iOS 11其實順唔順?
諗住買部6s 做2nd phone

其實我想講呢部iphone 5 上年先active

岩岩過保一個月

11.2 beta1 d電好似仲好過11.1

順就ok嘅
不過倒水

未換8Plus前舊電仲有87%, 都要長開low battery mode

8plus d 電真係come用好多

8+ 好掂

我6s一買就ios11，電唔耐用

平時返工8個字左右，6s開low battery mode一路聽歌一路上連登冇10%左右，8Plus 冇開low battery 100% > 96%

plus同非plus無得比架喎

8 plus 根本勁
集大成的最後作品

8plus=冇哂實驗嘢嘅X
所以除左個樣追唔上時代之外都冇咩唔好

用得好撚爽，不過kaiboard仍然係有bugs

有無人用緊iPhone x air jacket
個背會唔會痴住個殻

上水了

我果部都係

X 手感好d

個size 真係唔錯
8Plus 大得滯

用套X都好過用套8plus 啦

Se升唔升11.1好
邊個用電多

手機殼買uag pathfinders定spigen neo hybrid好

事實喎

有無人報告下 11.2 beta

iPhone X Teardown: TrueDepth Camera System, Stacked Logic Board With 3GB RAM, and 2,716 mAh Battery

iFixit has completed an iPhone X teardown, providing a closer look inside the device, including its new TrueDepth camera system, stacked logic board, L-shaped two-cell battery pack, and Qi-based inductive charging coil.

Like every other model since the iPhone 7 Plus, the iPhone X is a sideways-opening device. A single bracket covers every logic board connector.

iFixit said the miniaturized logic board design is incredibly space efficient, with an unprecedented density of connectors and components. It noted the iPhone X logic board is about 70 percent of the size of the iPhone 8 Plus logic board.

The extra room allows for a new L-shaped two-cell battery pack rated for 2,716 mAh, which is slightly larger than the iPhone 8 Plus battery.

iFixit's teardown includes some high-resolution photos of the iPhone X's new TrueDepth camera system that powers Face ID and Animoji.

For those unfamiliar, a flood illuminator covers your face with infrared light. Next, the front-facing camera confirms a face. Then the IR dot projector projects a grid of dots over your face to create a three-dimensional map. Last, the infrared camera reads this map and sends the data to the iPhone X for authentication.

Like the iPhone 8 and iPhone 8 Plus, the inside of the iPhone X's rear shell is affixed with an inductive charging coil based on the Qi standard.

Other components in this iPhone X include Apple's custom A11 Bionic chip, 3GB of LPDDR4x RAM from SK Hynix, 64GB of flash storage supplied by Toshiba, Qualcomm's Snapdragon X16 LTE modem, and a Cirrus Logic audio amplifier.

Some minor changes: Apple's Taptic Engine continues to be a linear oscillator vibration motor, the earpiece speaker has been shifted down, and the Lighting connector is said to be more greatly reinforced with a wider bracket that screws into the sidewall of the iPhone X's stainless steel frame.

iFixit gave the iPhone X a so-called repairability score of six out of a possible 10 points. It said a cracked display can be replaced without removing Face ID's biometric hardware, but it added that fussy cables tie unrelated components together into complex assemblies that are expensive and troublesome to replace.

2,716 mAh, which is slightly larger than the iPhone 8 Plus battery.

唔好上住 下個版先

但個mon resolution高咁多

今日拎左兩部去放
好鬼想拆開黎用
要等到18號先有aos機自用

屌oled真係好撚有an feel
痴埋小小已經見到狗牙粒粒

會唔會倒水

其實玩過無咩特別
只係ifan 支持下

不過正常睇真係幾靚

Oled用電低過lcd

頭先放工去胃信撚左陣
真係冇咩特別
窄邊呢個concept已經被太多android廠玩左

底部拉上個手勢好唔自然
太低
我覺得tap 底部 好過 掃

3gb ram

玩18:9果啲機部部都係咁
太長
手指到唔到底/頂

佢果條黑bar 3d touch係出home就好

落翻去10.3.3啦

點解iclould有200gb都backup唔到？

因為你唔識字 佢係話部iPhone唔夠位

咁簡單我唔上黎問唔

係咪無100蚊樓下嘅apple watch充電線?
搵咗一排好少其他牌子出，有出價錢都同原廠差唔多

買返原裝算

佢係要多3GB

唔係要有3GB...

就係咁簡單

3gb MORE
btw 你del 愛錄音gp啦 if any

要多你3GB
識唔識字

咁佢就咁話騰出冇話騰多唔可以怪我架喎
Btw唔該晒覺位

Folio case又好似幾正

6+ 11.1
平時同樣使用量起碼有5Hrs usage

有冇人升左iOS 11 之後用唔到podcast?

我SE都係差唔多
11.2已上

iOS11會唔會係史上最廢最bug版本
iPhone 7 10.3 唔敢升

今次imos咁
（價錢係台幣）

個幾個窿

嘩屌

側邊cut晒 有個頭都冇埋

放大個畫面就算

慎入

Apple ID family sharing 退出左 仲用唔用到已download ge app eg Final Cut Pro

岩岩玩左陣iphone X

Pros: gesture幾好玩 部機反應快 流暢 Mon靚 FaceID係好準好快

Cons: gesture有時好難用 尤其係multitask/landscape screen跳返去主頁 個m額好樣衰 個背超級樣衰 鏡頭機身比例毫無美感 相機凸鏡問題嚴重

白機個背真係醜既極致 連胃信班阿叔阿嬸都話好核突

黑機個背反而少d違和感 勉強接受到

放係枱到，解鎖易唔易？

7 plus 都3g

Non twins Face ID trial

唔得 要拎起少少 大約30度左右先detect到

救命 不停彈出黎好撚煩

垃圾b5 gm 冇人催
唔知好定壞

11.0.2 依個電量我接受到
可能我係由6+上8+ 隔左一代個感覺都唔同

8 仔用緊原廠套 都幾好 feel
不過硬係覺得會焗住 D 熱係部機度

請問iphone啲相明明有9gb
但back up左上icloud之後佢show icloud入面得8gb相
請問係咪正常
係壓縮左定有啲相無backup到

PSA: There's No iOS 11.2 Beta for iPhone X, so Beta Testers Can't Restore From Backup

Developers and public beta testers who installed the iOS 11.2 beta on their devices earlier this week will be disappointed to learn that there's no iOS 11.2 beta for the iPhone X as of yet, and therefore no way to restore from an existing iOS 11.2 backup on a new iPhone X.

If you're running iOS 11.2 on your existing iPhone and create an iCloud backup, that backup is not going to be compatible with the iPhone X.

New iPhone X owners who want to restore from a backup will need to wait for Apple to release a version of iOS 11.2 for the iPhone X or downgrade back down to iOS 11.1.

It's not entirely clear when Apple plans to release a beta of iOS 11.2 for the iPhone X.

It could happen today now that the iPhone X is out in the wild and there are customers who can't restore, but Apple could also choose to wait until it's time for the second beta to be released, which means public beta testers and developers will be left over the weekend without a restore option.

The other alternative to restoring is to set a device up as new, but that requires re-downloading all apps and re-entering a lot of information, which is a time consuming process.

Out of the box, iPhone X models appear to have iOS 11.0.1 installed, so the iOS 11.1 update will need to be installed over-the-air or via iTunes after opening it up. When restoring from an iOS 11.1 backup onto an iPhone X, it appears the iOS 11.1 update will be installed on the device automatically.

果陣係咪有人教過點將個apps store轉番出中文唔出英文 搵唔番邊個po

1. 開App Store，右上角登出Apple ID
2. 設定轉語言中文(台灣)
3. 開App Store登入Apple ID
4. 設定轉語言中文(香港)
5. 搞掂

Thx

shit

原來X未有11.2beta

冇11.2 beta2

岀咗，不過得X有

頂唔順比左8蚊買iCloud
終於唔洗擔心爆容量😍

唔知做嘜勁個reachability我tap極home button都冇反應
同埋唔知係我部機問題定ios問題，個打字框成日走位，我有時收埋個keyboard佢仲會自己漂浮左係上空

IR 㩒完，但乜 confirmation
或紀錄都無......

我app入面冇reservation 但係有send email 黎confirm到 唔知搞乜

其實app係咪會快過windows?

佢sms 驗證都係要入?

Me2
最緊要係email

太得入完rearve apple pay 話error

Email 都.....

App 揀完時間收皮

用app唔使sms驗證

ir左兩部銀256 今日換
但fd突然話唔要應該剩係買一部

即係快左好多 ?

sms 真係最慢果步,
又數字又英文扮哂高質咁

我反而冇email 但佢幫我加左係walet

係快好多 基本上用app黎棍機會打好多

咁APP 身份證同名果D 係咪都要入?
定係登入左apple id 就自動入哂?

要

Push
宜家10.3.3

Stay on 10.3.3

成撚日彈pop up. 已降11.1

諗緊上唔上11.2pb

禁三下HOME 可以出輔助功能

依家X 點用???

你頂得順個pop up通知咪升
佢每次解完鎖就會彈出嚟

Apple Says Minor Screen Burn-In and Shifts in Color When Looking at iPhone X Off-Angle Are Normal

Apple this morning shared a new support document explaining how OLED displays work and that it is normal to see some screen burn-in over time and shifts in color when looking at the iPhone display from an off-angle.

According to Apple, when you look at an OLED display from a side angle, you may see shifts in color and hue, something that's a "characteristic of OLED" and "normal behavior."

Apple says that with extended long-term use, OLED displays can show "slight visual changes," which is also considered normal. The iPhone X has been engineered to be the "best in industry" at reducing burn-in effects, but Apple's support document suggests burn-in is still a problem that some users could potentially see over time.

Apple:This is also expected behavior and can include "image persistence" or "burn-in," where the display shows a faint remnant of an image even after a new image appears on the screen. This can occur in more extreme cases such as when the same high contrast image is continuously displayed for prolonged periods of time. We've engineered the Super Retina display to be the best in the industry in reducing the effects of OLED "burn-in."

With Apple referring to burn-in as normal behavior, it's not clear how this issue will be treated should it occur in terms of the one-year iPhone X warranty or extended AppleCare+ coverage. Typically, issues that Apple considers normal are not covered.

Apple's wording suggests screen burn-in is going to be a rare occurrence, but Apple does suggest users avoid displaying static images at maximum brightness for long periods of time. If there's an app that keeps the display on when the iPhone X is not in active use, the brightness level should be temporarily reduced using Control Center.

Making sure the iPhone X's display is set to go to sleep after a short period of time will also help prevent any burn-in issues, as it generally happens when the same image is on the display for a long time. Apple recommends setting Auto Lock to "a shorter time."

有冇人知safari個試驗性webkit功能有咩用？
見佢有唔少嘢但又唔知咩嚟

我reboot完會有大概10個鐘唔彈

Chok買左未

屌今朝IR咪又係爆

冇得買

成萬蚊，講啲咁既野

11.2 左上谷花bug又返嚟

我都買唔到 等下 灰256

好心apple 就包兩年mon,同免運費換mon 啦

過隔離接貨
好似得返大黑炒得起

Tim Cook: you on9? Change iphone every year

挨炒價不如用多陣部7 plus

不過已間中錄唔到音

會潛水聲咁樣

如果我要比你地binc 我都係揀大黑

又有籍口比收機佬壓價

我仲用緊6s+
健康到想轉新機都唔得

我部機真係唔多得

有時又打字好lag 要reboot 先至搞得掂

已經進化到「如果」了

啱啱突擊成功 256灰自用我黎

撳到部黑256
但唔知係咪真係換

wtf

唔好意思請問有人知道嗎

cwb 啱啱突擊 收工去拎啱

預定啲時間過海

唔知有突擊

iCloud會成部backup 理論上係正常

突擊都撳唔切

都係我用部7 plus 狂入個app

估佢唔到11.1仲係咁垃圾

用用下個moon無反應既bugs 仲係到

即係應該無問題
唔好意思我唔係好熟
同埋又好似無地方可以睇到icloud入面實際有乜檔案咁

iCloud既backup冇得睇

如果你人手backup落iCloud Drive既話就好似google drive咁可以睇返

我想問你講呢個做法係電腦做㗎嘛?

相既話可以iPhone度做

多謝你解答我呢個白痴
雖然我都唔係太明
唔該

Photos > 揀相 > 左下角 > Save to files > iCould Drive

張相就會Backup左落iCloud Drive入面，你係電腦或者iDevice入面都可以隨時download返張相

呢個方法你Backup落Dropbox / google drive都得，但d相有排你揀

用緊ios 11beta5
d舊相係camer roll推翻出黎
有冇人有同樣問題

舊機係6s,ios9，新機係X ,ios11，又唔可以用itunes過資料.又唔想部6s上ios11 可以點做

why not ???

冇問題架 照樣舊機用iCloud Backup, 新機Restore from Backup

如果你係舊機iOS 11, 新機iOS 9咁就冇辦法

itunes backup唔係要2部機都要同一ios咩

唔洗架，係新機OS Version唔可以低過舊機

舊去新唔洗

新機個iOS version>=舊機backup個iOS version就得

想問換service unit機值唔值，本身粒電有啲垃圾

點解上次6p >8p要咁做 算啦

其實我唔係好明咁save落icloud drive同我sync icloud photo library 其實係咪一樣
分別就係可以係files到睇到?!
之後我明明icloud click 左back up acrobat reader
但files又見唔到有我啲文件
click入icloud 又無

部iphone回復備份嗰陣 itunes無啦啦自動同部iphone斷線 有咩解決方法

用返條原裝線

隔離post話iphone X個電量廢過iphone 7plus

睇黎今年8plus先係低調王者

ios11邊個版最唔食電

卡主係現場就OK

感謝巴打

yes

冇話值唔值 你有需要咪換

電黎講一定係8 plus
得8 plus可以頂到垃圾11.1

8Plus行11.1好撚come用

Apple Pay

即係點

用AE卡碌iPhone 係咪可以有2年保養

剛去完apple store玩既，係正既，但1皮野真係有啲貴
等啲人用一年睇下點先
出年應該會換

期望一年後$8588可以買到128GB

Air 2 iOS11 都卡卡地係咩玩法

個fd去左睇實物話銀色好撚樣衰

一定買黑色啦

講真8 plus 又真係太重

係
特別係由6s上8plus個感覺真係好明顯

男人老狗話重

想問下係咪可以由11.1降番落11.0.3
部iphone7頂唔順

升前有無backup

真係咁墜手 諗下我用開6s plus 7 plus 都頂唔順

6s上8 plus表示部機真係好大

淨係backup左whatsapp算唔算
apple新手

我真係恭喜你呀
安心使用11.1

+1, 但慢慢適應到了

講真11.1 好過11.0.3 啦下話

屌 買左部機冇幾耐咋，點挨呀

11.1食電過11.0.3好多

Apple pay新機嘅話 幾多錢都唔使

我尋日都要簽名

買用幾年係咪冇可能 OLED

睇完x麻麻地 有無7plus轉8plus用家比下意見換唔換得過

無可能的是“用幾年”

你年年換邊洗驚oled燒印
除非唔夠一年已經燒

咁貴部機有印真係會好傷心

睇左實物
已經好想課金

有無人試過揀1部 去到可以拎2部

你冇可能用幾年

Oled用電低但faceid always standby

唔好咁多幻想啦.....

真係唔得？

佢只會跟你返個qr code比返你ir 左既機你
明天請早吧

我已經8點幾禁

7點幾起身 8點開始先岩

禁左2部拎1部就得（好似係）

app store,update 極都係轉轉下點搞

有無人同我一樣咁柒揀左1部

我一部

因為自用 諗住買埋Apple Care 同皮殻

我買左1部 都係買埋apple care自用算

想問下 iphone 7 128gb black
個mon爆撚哂 四隻角都崩到媽閪咁
放到幾錢？

自用咪一部囉
除非再買多部搏有水位

賺信用卡積分 執幾百幫補下個apple care都好
揀得1部

個keyboard發生咩事
好柒

算啦
呢啲錢真係撞彩
唔洗擺上心

6s+冇 退左

Chok 仔追唔追到突發ir?

車尾燈都冇

其實AW都係用OLED
用黎s0果啲有冇咩問題？

部6 plus就嚟收皮
換X定8 plus好
好難決擇

8+ vs X
穩陣vs實驗
貴vs好撚貴
一樣樣vs變哂樣

如果你64gb夠用就8+,6千幾抵玩

face id解鎖完有冇得set直接去主畫面？唔駛自己用手再拉多野？

我搶到分部比你啦
我要一部比啊媽夠了
自己用緊

Tg akapplefans

我都係8+

有

No problem wo

岩岩試FACE ID

其實最快係:
- 你一拎起部機已經可以推上
- 即係可以推完 >>> face 或者 face 完 >>>推

8Plus

應該係舊design iPhone最後一代

8+
雖然見到X好似幾新奇
但唔覺得8+有乜咁差

岩岩拎完機 買埋apple care 想打真軍

開mon 次數點都唔及電話

烙印

用家問題

刪咗個Ios beta profile去再reboot，到知道有新beta出至裝返。

平時唔算成日望冇事

嘻

穿埋

Apple Watch 烙印永遠都係得呢張圖
有冇其他人自己隻錶有印先

因為呢個係demo
Aw 用家好少長著mon, 有呢個問題機會好細
X真係wait and see, 始終著mon 次數無得比

用落就知蘋果做左幾多工夫避免留烙印
上面status 轉唔同app 都會用動畫效果令佢閃一下 樓下條home bar 唔同app 有分黑色同白色
都未講有動態主題
你估好似pixel 2 咁on 9 樓下個三粒掣長開

今次係咪賭咩都得無烙印

我等緊cmhk 佢話$9088 256黑
我唔洗簽貴plan

星期六係咁架啦
先達冇乜現金

Apple Watch 一年開mon時間可能先有iPhone 一/半個月

其實你直接拉就得，唔洗等佢解鎖左先
你拉緊既時候佢已經同時解鎖緊
咁會順暢d

有爆mon保咁我去smt

8+用家 如果ios11.2寫返好 呢部機係屈哂機

話撚左你

Bin c

7+ 11.1 用唔到5ghz wifi
話我錯pw 打多次之後就unable to use
有冇人同我一樣？

電池得返87%可唔可以換電？

啱啱換咗8Plus先發覺蘋果個Siri勁左好多
依家語音認字仲快過打

Reboot試下？

最後都係冇拎到機
玩左陣部機，要單手喺右上角拉control centre落黎對我黎講真係冇可能
multitasking果度又係on9，入到去仲要hold實一陣先可以向上掃kill

Bin完c開新post岩岩好

個標題就叫「唔好bin c」

Dllm 垃圾 chok

csl smt 買機都有保送

好似有人話唔會買，但依家又諗住買

csl 有咩送

Chok 我對你好失望

當初又話無touch id 唔會考慮iPhone X

Chok仔

屍~繼續鞭

機已買

加Apple Care 皮殻 玻璃貼

仲差背貼冇就聽日再出去搵

已成皮二

諗落都覺癲

個icloud photo做乜9野

4-5年前已經成家apple 野=.=
原來上年先dse

等chok仔開箱

含住金鎖匙出世係唔同啲嘅

想問下換左新機用icloud update番d相
係咪要充住電先會同步 等左幾粒鐘 咩相都未有

使撚用multitasking 畫面
就咁左右掃個底已經switch apo
未曾試過咁好用

其實可唔可以多啲人幫手回報下呢樣嘢
幾個版嘅ios都仲未fix真係on99

如果好似chok 咁有米，我願意含住chok 囝

唔講真係唔知

上左11
無啦啦4日用左4gb data
佢係咪迫我background refresh

就完嗰下一定會斷

大家覺得暫時ios11 最好係邊個版本

要去番5個app前咪on9囉

買左部X 256黑返黎，又想換返用8+ ，真係好頭痛

你唔用=其他人都唔會用咩

11.1 beta4

呢個真

好似係維修費唔貴過75%就任claim 80%維修費， 過左就claim 一次 機價60%

早幾年dse喇

好唔想用ios11
因為個keyboard轉輸入法成日hi到單手mode

本身用緊6s 可以番去10.3.3
點知隻發現Apple Watch上左4 原來pair唔番

有冇方法降到番去watch OS3，如果唔係睇黎隻AW都係咁先

咁正 但csl個網搵唔到

不過好似要上台

屌 部8plus 一睇片就熱到可以煎蛋 上網睇左陣劇 個背熱到辣手

ios11.1係咪廢到咁

發熱個位係鏡頭對落

屌ip6+升左11之後每晚定時lag機, 係lag到乜app都用唔到, 全部actions要2秒先有反應, 重新開機佢夠膽死同我不停閃白蘋果, 到我強制熄機放佢係度10mins開番先開到

Chok 巴你下個post 名不如叫一年比人鞭幾次好過

鏡頭對落咪粒A11

晨早講咗Chok會反口㗎啦
真係IP都唔使check

不如你clean install一次
我用8一啲事都無
A11效能好強

64 GB 定 256 GB 好

利申: 用緊46GB

Photos, Spotify 全local storage, 有iCloud library，但都想save full resolution

64

256 用得爽好多

iOS6上唔到LIHKG

問過佢話7.1.2既safari都就黎唔得

最新版Adblock 有時都block 唔到LIHKG
連仔有料

你有冇睇到個VPN ICON有冇著,
有時自己熄左要入APP react

開心使用中

有冇人知點解？已經係最新嘅beta

係，好撚煩

我岩岩都由11.2pb downgrade落返11.1正式